Black Magic 害人不淺

話說呢排ocamp/oday喺度玩埋曬啲black magic
有啲飲一早玩過所以識
而我係聽都未聽過black magic啲野嘅人
雖然大部分人都同我一樣好似傻仔咁樣比組爸媽當on9咁玩 見人越係唔識就越係玩得開心
我覺得呢幾日簡直係被人虐待心靈

捉蝴蝶點玩

三隻小學雞

我都唔識

渣ga

只係識玩黑白馬同捉蝴蝶
一開始仲以為係組爸媽撚化我